攻唔入Poly，就攻爆狗屋狗宿啊！！

攻唔入就唔好9企唔好18區開花
我地要打擊對方同時施壓要佢地退兵

集中一兩間狗屋狗宿攻爆佢
要曱甴以命換命

唔係的話我地根本無談判條件！
求求大家唔好放棄手足，手足不是condom

自推

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

有鬼用咩,狗宿指揮狗隊咩? 諗下邊個指揮到一哥,去搵佢地傾計先有機會架嘛

屋企人係我地手上，狗先識驚，絕對係有用籌碼
況且撚搵到指揮一哥條友？

守城其實好撚簡單
10隻popo 高位子彈放題tg 放題已經搞掂

寧願你係街搞 起馬每次要拉走4~5 eu 豬籠處理

狗宿

推

講撚幾日 冇人做野

拉走豬籠作不大，poly班狗唔會退
我地唔係要消耗佢戰力
係要比威脅佢

Poly 手足可能要準備食物 不要出去poly 預計會長期圍城

Push

狗宿門口有狗 會射實彈 你係咪頂撚晒先有人唔驚實彈先攻得入 要有好多死士換命

快啲啦屌

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

幾千人圍狗宿
到我地斷佢水糧，放毒氣入去，狂放火魔法
班狗一定驚
唔使下下正面食子彈

冇人唔驚實彈
但Poly手足已經食左幾次實彈
唔通我地周圍開下花引幾架狗車就當自己做咗野？
行得通嘅救poly手足方法一定有危險
醒下啦